點解班特區城管企晒馬路講：「記者上返行人路」

係咪貫徹知法犯法，只許周官燒山，不許百姓點燈？

自己犯緊法就話人犯法

記者：大家咁話啦